### Разработать компилятор с заданного языка, осуществить программную реализацию и тестирование.

На основании базового описания языка и в соответствии с вариантом задания разработать компилятор с данного языка.
Базовое описание языка имеет следующий вид:

    <Программа> ::= <Объявление переменных> <Описание вычисле-ний>
    <Описание вычислений> ::= BEGIN <cписок присваиваний> END
    <Объявление переменных> ::= VAR <список переменных> : тип ;
    <Список переменных> ::= <Идент>|<Идент>,<Список переменных>
    <Список присваиваний> ::= <Присваивание>|<Присваивание> <Спи-сок присваиваний>
    <Присваивание> ::= <Идент> = <Выражение>;
    <Выражение> ::= <Ун.оп.> <Подвыражение> | <Подвыражение>
    <Подвыражение> ::= (<Выражение>) | <Операнд> | <Подвыраже-ние>
    <Бин.оп.><Подвыражение>
    <Ун.оп> ::= -
    <Бин.оп.> ::= +| - |*
    <Операнд> ::= <Идент>|<Конст>
    <Идент> ::= <Буква><Идент>|<Буква>
    <Конст> ::= вид
    
    FOR <Идент>=<Выражение> TO <Выражение> DO
        <Список присваиваний>
    END_FOR;

1) Следует разработать лексический анализатор, на вход которого подается исходный текст транслируемой программы,
   а на выходе формируется последовательность лексем. Кроме того, лексический анали-затор должен формировать таблицу
   символов(идентификаторов, констант) и выдавать сообщения об ошибках при их обнаружении.

2) После разработки лексического анализатора необходимо раз-работать синтаксический анализатор,
   на вход которого подается последовательность лексем и подвергается соответствующему грамматическому разбору,
   после выдает сообщения о синтаксических ошибках при их наличии и создает промежуточную форму записи исходной
   программы. Основой разработки синтаксического анализатора является проектирование и реализация соответствующего
   магазинного автомата.

3) В зависимости от формы транслятора: компилятор или интерпретатор -- разрабатывается или генератор кода, или модуль
   интерпретации соответственно(НЕ СДЕЛАНО).